公務員番工討論區

非緊急非必要都要番

攬炒

咩部門

唔駛返糧出，爽!

要番呀屌你

非緊急非必要都要番工
番一個星期工，公務員就可以消撚咗大部份口罩存貨

下星期話返足5日
又話Home Office
利申：Officer Grade

咪撚做，辭工，罷工囉。無膽就收皮啦

Professional grade 都要返

下星期返2日

其他要返既點計呀
人地唔返照出糧

我全星期唔洗返

講得好死傻閪做正苦工就唔好咁多野講啦

大部分都要翻啦屌

返到去係咁咳

有野趕住交->緊急
冇野趕住交->要跟足schedule->緊急

柒婆心諗: 中級低級嘅賤民番工啦，有肺炎都係你哋嘅事

返1日

唔係嘛

第一個星期就淨係提供緊急服務
第二個星期理論上嚴重左反而提供有限度服務
之後社區爆發會唔會全面復工

屌,hong kong post ISSD個D 5時花6時變
屌佢老母臭閪
快撚D死咗佢
由唔返變做>輪班加有限度上班時間 再變做>回復正常上班時間
屌佢老母閪點教仔生個屎忽鬼出嚟

返半日

辭職啦